.. raw:: html

   <span class="exo"></span>



Des cartes
+++++++++++

Dans un nouveau projet java **JeuxDeCartes**, créez la classe ``Carte`` qui implémente l'interface donnée ci-dessous. Complétez là pour qu'elle compile.

.. code:: JAVA

	public interface Jouable
	{
	   
	    /**
	     * @return la valeur de la carte sous la forme d'une chaîne de caractères
	     * par exemple "As", "2", ..., "Dame" ou "Roi"
	     */
	    public String getValeur();

	    /**
	     * @return la valeur sous la forme d'un entier qui modélise sa "force"
	     * par exemple 1, 2, 3, 4, 5, ..., 11, 12, 13
	     */
	    public int getValeurInt();

	    /**
	     * @return la couleur de la carte sous la forme d'une chaîne
	     * par exmple "Trefle", "Carreau" ou "Atout"
	     */
	    public String getCouleur();
	    

	    public boolean equals(Object other);
	}
   
